所謂國際線已經收得皮

美國選舉今次當係有出現大型舞弊先啦。
接著落黎共和 民主黨兩黨一定打官司，人民矛盾變暴亂，就算內唔內戰都好，美國都無可能會出兵或繼續（幫香港）。

現有果d遊說團真係收得皮，美國未來一年都唔會得閒理你，大部份歐洲國家更加要睇美國頭。
遊就遊撚左大半年， 而家都係根據番«香港人權民主法案»執左十幾個人。 遊說制裁團個成效低到仆街。

如果海外人士繼續咁保守，只係做宣傳賣慘，不改變保守態度，最後熱情冷卻，只會淪為64黃雀行動2.0。
共產黨繼續大魚大肉，香港人種族語言滅絕。